# LABANUMBAFIVE
Приветствую **всех**! *Вы* находитесь в моём **readme**.*md* файле!

Вас **ожидает** "подробное" *описание* жизни моей **лабораторной работы**.

Что было сделано за время работы:
*  Открыт браузер.
*  Открыта главная страница е-курсов
*  Открыта последняя лекция
*  Скачан doxygen
*  Выполнена работа по инструкции
*  и т.д

Несмотря на то, что всё было сделано по **инструкции**, **я** столкнулся с некоторыми проблемами.

Вот нумерованный список проблем:
1.  Doxygen не предназначен для Python'a
2.  Python не предназначен для Doxygen'a
3.  На этом список проблем можно закончить

Вернёмся к моей работе. А конкретнее к алгоритму решения задачи.

Алгоритм состоял из следующих пунктов:
*  Ничего не делать в поисках вдохновения
*  После того, как озарение пришло, решить задачу

~~Часть рабочего кода~~ **Весь код**.

```python
def solution(N):
    loot = [x for x in range(1, N) if (
        x*3 != N) and (N - x > x) and (N - x) % 2 == 0]
    return loot


def input_check(N):
    
    if type(N) is int and N >= 5:
            return True
    else:
        return False


def main():
    
    while True:
        try:
            N = int(input("Введите длину отрезка: "))
            if (N < 0):
                    print("Длина отрезка не может быть задана отрицательным числом.")
                continue
        except ValueError:
            print("Длина отрезка введена некорректно.")
        else:
            break
    input_check(N)
    print("Количество разбиений отрезка для получения равнобедренного треугольника:", len(solution(N)))
```
    
[Заходите на е-курсы или бан.](https://e.sfu-kras.ru/pluginfile.php/1568412/mod_resource/content/1/%D0%9B%D0%B5%D0%BA%D1%86%D0%B8%D1%8F%20%E2%84%9611.%20Doxygen%20%D0%B8%20gitlab%20wiki.pdf)

![Я слышу голос в голове...](https://sun9-37.userapi.com/c635102/v635102653/5ae31/RKns_tPOoVs.jpg)

$`6164*54`$